［811整合］港島東深水埗

推

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

紅黃綠燈 文宣

Option 1:
綠燈 - 休戰一週
黃燈 - 死線.一週內回應
紅燈 - 否則繼續抗爭

Option 2:
綠燈 - 和平遊行
黃燈 - 死線.一週內回應
紅燈 - 否則武力升級

同意請廣傳

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

721 幫推

721

push

721警黑合作

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

到銅鑼灣，冇人呀

推行動po

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

陣間見

721，5大訴求

手足一陣見

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

警黑死全家

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Push

721 白衫打途人
北角福建幫
荃灣斬人
過期催淚彈

家陣都收少左文宣圖講遊行講訴求
個個都分曬去睇二創改圖改歌，集中返d啦

五大訴求都仲未有回應，你地對唔對得住d義士呀
#深水埗大遊行
#港島東大遊行
#機場和你飛

我見行動po都越來越少呀

深水埗張張啲圖好都好靚

港島東！

鰂魚涌C出口好多防暴警

想問下維園 邊個位等

中央草坪?

推
推
推

去深水埗

出力幫手推

出到去應該就見到多人
手足帶多啲水

推

毋忘721

收到

1303 鰂魚涌地鐵站C出口有綠衫

第一手

維園夠鐘喇

721 元朗警黑合作

721721721

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

光復香港
時代革命

有咩記住走入海港城

和理非一齊去左維園先

冇乜人講ssp

記者日日問721
警犬轉咗戰術 唔好硬碰
繼續游擊keep住noise
821 搞721反警黑遊行
831 再搞五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝巴絲

Ssp
利申會遲

屌你

維園要人！！！召集！！！！

唔夠人呀

北角暫時唔見有咩黑社會

食完午餐，依家出黎，各位巴絲一陣見

原本去深水埗既可考慮去維園 人多先冇咁危險

一陣見

北角目測好多狗
大家小心

食埋野過黎
一陣見

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能